<resources>
    <string name="app_name">Быки и Коровы</string>
    <string name="Title">Быки и Коровы</string>
    <string name="Guide">Руководство</string>
    <string name="Play">Играть</string>
    <string name="Statistics">Статистика</string>
    <string name="Settings">Настройки</string>
    <string name="Wins">Победы</string>
    <string name="Losses">Поражения</string>
    <string name="Reset">Сбросить</string>
    <string name="Sure">Вы уверены?</string>
    <string name="View">Ваши ходы:</string>
    <string name="Answers">Ваши ответы:</string>
    <string name="Bestscore">Лучший счет</string>
    <string name="Level">Выберите свой уровень!</string>
    <string name="Cancel">Отмена</string>
    <string name="Training">Тренировка</string>
    <string name="Easy">Легко</string>
    <string name="Hard">Сложно</string>
    <string name="Youcan">Вы можете ввести число:</string>
    <string name="Youshould">Введите число и нажмите ОК:</string>
    <string name="Younumber">Ваше число:</string>
    <string name="Yes">Да</string>
    <string name="No">Нет</string>
    <string name="End">Конец игры.</string>
    <string name="Information">Информация.</string>
    <string name="Maninput">Вы ввели корректный номер и игра начинается!</string>
    <string name="Win">Вы выиграли! Хотите повторить?</string>
    <string name="Lose">Вы проиграли!\u0020</string>
    <string name="PhoneChoose">ИИ загадал число:\u0020</string>
    <string name="Replay">Хотите повторить?</string>
    <string name="Error">Вы ошиблись с ответами, поэтому игра не может быть продолжена!</string>
    <string name="Sound">Звук</string>
    <string name="Vibration">Вибрация</string>
    <string name="Invalid">Вы ввели некорректный номер! Постарайтесь ввести правильный. Все цифры должны быть разными!</string>
    <string name="Guidetext1">
        <![CDATA[
        <h1>Правила игры:</h1>
        <p>"Быки и коровы" это логическая игра, в ходе которой за несколько попыток один из игроков должен определить, что задумал другой игрок.
            В нашей игре мы будем отгадывать четырехзначные числа. Цифры в этих числах не должны повторяться.
        </p>
        <p>
            Первый игрок называет предположение, любое четырехзначное число. Если в предположении есть цифры которые стоят на тех же позициях, что и
            в загаданном числе, это быки. Если цифры одинаковые, но находятся на разных позициях - это коровы.
            Например загаданное число <b>1234</b>. Игрок называет <b>1256</b>. Это 2 быка и 0 коров. Если игрок называет <b>3456</b> это 2 коровы и 0 быков.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="Guidetext2">
        <![CDATA[
        <br>
        <p>
            В интерфейсе игры вверху находятся кнопки помощники. При первом нажатии кнопка становится красной, при втором - кнопка становится синей, при третьем
            нажатии кнопка возвращает свой первоначальный вид. Так можно отмечать цифры которые точно есть в отгадываемом числе и которых точно нет.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="Guidetext21">
        <![CDATA[
        <br>
        <p>
            В интерфейсе легкого и трудного уровней ниже располагаются кнопки, для ввода своего числа. На легком уровне ввод числа обязателен, после ввода изменить его нельзя.
            На трудном ввод по желанию, цифры можно менять в любой момент, просто нажав на них. Ввод числа помогает не запутаться и правильно вводить число быков и коров.
            Описание уровней сложности приведено ниже в данном руководстве.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="Guidetext3">
        <![CDATA[
        <br>
        <p>
            Под кнопками находится поле ввода. Еще ниже поле, где хранятся все ответы, полученные от ИИ и ответы игрока.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="Guidetext4">
        <![CDATA[
        <br>
        <p>
            Еще ниже кнопки для ввода чисел (0-9), кнопка стирания, кнопки для ввода быков (В) и коров (С), кнопка ввода результата (ОК).
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="Guidetext5">
        <![CDATA[
        <p><b>В нашей игре есть 3 уровня сложности.</b></p>
        <p>
            <b>Первый уровень</b> - <i>тренировка</i>. Ваша задача за 10 попыток отгадать, какое число "задумал" ИИ.
        </p>
        <p>
            <b>Второй уровень</b> - <i>легкий</i>. В самом начале Вы загадываете число и вводите его в специальное поле. Если число корректное, то есть все
            цифры в нем разные, игра начинается. Вы пытаетесь угадать первым, какое число задумал ИИ.
            При этом не нужно самостоятельно вводить ответ на предположение ИИ, программа вводит число быков и коров самостоятельно.
        </p>
        <p>
            Тут вы можете подумать, а что же мешает ИИ взять мое загаданное число, и когда я уже почти выиграю его, просто его назвать, якобы он его угадал.
            Следующий уровень специально для Вас.
        </p>
        <p>
            <b>Третий уровень</b> - <i>сложный</i>. Вы держите в голове загаданное число, или можете ввести его в специальное поле, но это совершенно необязательно. Вы сами вводите
            количество быков и коров в ответ на предположение ИИ. Но помните, если ошибетесь или будете мухлевать, ИИ это поймет, и игра
            закончится.
        </p>
        <p>
            Выбирайте уровень сложности, который вам по душе и побеждайте ИИ. И помните, что человеческий интеллект пока ещё сильнее. Или может быть нет?
        </p>
        ]]>
    </string>
</resources>
